俾老母親知道左jazz薄皮

佢公司個泊車仔多口又show左d撞車圖俾佢睇

佢而家要我將架新車賣左佢換架硬淨好，氣袋多既車
我已經同佢講哂咩我開得好慢唔會撞，你揸車唔係預左撞個類野

佢都係唔放心
可以點說服佢 唔想無啦啦蝕幾萬on9錢

定係你比巴打笑到要換車止柒咋

屌我介意就唔會買啦

我唔撚想換車呀

即係你條命連幾萬on9錢都不值 ？

用老母錢就算啦，用自己錢理得佢

難分真與假

10 萬同你收

我唔相信我會撞

你控制到人地點揸車？

成件事真係得啖笑
你都講到自己諗得咁清楚唔會理人地點睇
你唔理你老母咪得囉

供份特大保險受益人落佢名囉！！！！

Btw
開

屋企人點同街外人

就係搞唔掂喱個位

死果個又唔係司機，幫自己買保險有春用

我老母唔係會貪仔女保險錢既人渣

係咪假膠

唔係 幫手諗下點樣解釋安全問題

垃圾jazz

開車都屌？
乜撚野事 你打個渣字當揸字我係咪要屌埋一份？

安全
同老母講坦克車最安全不過買唔到

如果係jazz咁樣比人撞側門，司機已經88左。
鋼水好真係可以保一命。你媽無話錯你。

我需要藉口 唔係事實

生死乃命，無事既

條命仔姐 用多幾皮做乜鳩

5萬同你收

乖啦阿仔
媽咪為你好

呢架係咪富豪V40?

渣波咁渣，細細個都咁寫，同音字都ok，開車，講都講唔出口

Volvo

6氣袋+ Volve = 大撞完仲可以鳩 fing fing 咁行

開車 口語書面語都有用架wor 巴打你做咩姐

Btw唔好離題

你係咪好撚大壓力呀屌你 係就打個飛機出出火先啦

原來樓主係其他品牌嘅打手，都鋪排左好耐下

屌我真係唔係呀

開車都屌 班正字撚係咪short到咁
上晒腦

著引擎果下 到起步叫開車
架車行緊 先叫揸車
新移民？

眾人皆醉你獨醒

不如巴打你search下 開車 兩個字咁多年唔同媒體有冇將佢等同於揸車
一早約定俗成係口語書面語都可以咁講

btw 唔好再離題

開架瑞典坦克 dc9都唔怕

無錢咪揸雀屎
條命賤到呢

開車都唔屌

我係咪上緊連登

Agger

28 v40基本冇盤咁濟
好快就有人接手

雅虎香港新聞
2月5日 ·
【女學神】
#香港開車要小心

老實講我都唔知做咩要係喱方面咁認真
明明開車揸車一直以黎粵語都有同義互通既情況，駕車就真係非粵語啦
同埋我句野係 開得好慢，「架車開得好慢架咋wor」，你試下用廣東話讀出黎un唔un耳先啦

馬路上嘅嘢好難講
你唔超速唔on9 唔代表其他人唔回
有 on9 醉駕揸架車衝紅燈 T你你避都冇得避

嗰日mr 成員部gc8就係最佳例子

咁你又牽強左啲
「刀系gum呀」同音又唔使屌啦喎？

咁你好快死

樓主呢個打手post鋪排得好靚

人地認真

書面語唔係開車係咩？
成班盲反又錯撚哂

你開得幾慢幾安全都有機會俾盲毛撞，所以我一定唔會買架得雙氣袋既車

一係換架 NCAP 5星既車，一係唔好揸車

利申：認真

我新買既新車 唔想蝕出去

揸乜鬼車呀，揸咩私家車大撞未又係死

收皮啦 雀屎狗

變左smart

俾SUV T字撞應該無乜得邊架細車頂得住
所以d女人咁鍾意SUV就係當佢坦克咁出街

樓主抽得靚啊

部波子爛到

成日拎架舊Jazz 打飛機

笑死

同你老母講，一撞就死㗎啦！車身輕啲生前慳油，死時暢快，唔使入icu dum波鐘，留低嘅負擔都少啲。

揸雀屎自己死好了 千奇唔好載人

我覺得開車無問題,
不過書面語似乎係駕車,駕駛
同埋開車有種感覺似係turn on ,
多過駕駛果種drive既感覺
就好似會叫人"你開車" //"你揸車"個情境出來好唔同

個泊車仔一定係大眼狗米高
笑撚死

唔係好明

無得解釋 , jazz係薄皮 , 開車門已經知

家人都係擔心你